DSE操數做數理清concept

1加1等於3

想溝學生妹？

？